好似有人要找數？

Ok

我除咗褲等佢